[唔撚倒數]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及安俊英屌柒區(491)

引用翻Swag先

你上個post#601真係勁中

我專登走翻去望自己寫咗乜